長洲地震

附近幾棟都feel到震左幾下醒左

feel到

響過上次，不過無咁震。

長洲黃藍店名單